韓國瑜：興建機場、捷運、建自貿區有迫切性 但我沒有能力完成

高雄市長韓國瑜日前接受媒體專訪，他坦言90萬高雄市民投給對市政不太了解的他，就盼他帶來希望，而韓國瑜也不斷推動政策，但對於能讓高雄脫胎換骨的4個e，他卻說「我統統力量不夠」，對此臉書「打馬悍將粉絲團」PO文痛批「所以高雄人投韓國瑜，真的是被騙爽的耶」。

韓國瑜在就職百日後曾接受聯合新聞網專訪，他透露只要4個e完成了，高雄的經濟就可以脫胎換骨，而這四項分別是，一個國際大機場，一個完整的捷運線，一個自由經濟貿易區，另一個就是真正專屬的石化專區，但韓國瑜卻坦言，我現在發現4個e的嚴重性，偏偏沒有一點我可以做的，我統統力量不夠，法令我沒辦法修改，預算錢也不夠。

對於韓國瑜的此番話，引發外界議論，網友紛紛留言痛罵，「89萬人投給一個完全沒辦法做事，但只懂得作秀的市長」、「那選你出來做啥？」、「高雄人被狠狠打臉」、「韓國瑜當然不了解市政，他是當直銷，看他參選時候，各位應該了解他和推銷員沒甚麼分別」。

鳩噏冇成本

但係高雄班友又鍾意喎

發大財？睇下

高雄發大財
高雄要衝出國際

韓國瑜：所以你班柒頭想有機場、捷運就選我做總統la

呀媽係女人

台灣發大財。

開始鋪路加入一帶一路

on9 佬

支那瑜,台灣豬

咪撚玩啦 個機場吉嘅

咁我去選都得啦

台灣民主得啖笑

台灣整咩自貿區？

89萬起捷運。

起light rail都夠

中國全力支持韓國瑜問鼎總統
日日係香港新聞全力報導緊貼
其他市長都係廢既，完全唔做野唔出訪

叫口號，大前境就夠

喂，你無料就下屆咪再做啦

以後個個學佢interview9up
入職後話sorry

咁公司可以踢佢走，台灣人有選票唔投佢，民主就係咁

想呃個總統位返嚟，收皮喇

屌你

柒出世界